幾份工點選擇好

我阿妹畢業搵緊工 房協，馬會，機管局同國泰都等緊有冇offer 有冇巴打熟悉呢幾間人工福利，升職前途等等

有offer先再開post 份份都未有offer你有得揀咩？

咩post先得架
up個機構名有撚用

有offer先講

房協cso offer左15k,機管局operation Officer 16k
馬會members relations officer仲未有
要比較下大假，津貼，醫療福利等等

房協 做到退休

機管局個名最好聽

但唔係政府工黎

唔做得衰都好少炒啦

你阿妹咁大個人都唔識做research，不如考慮下做clerk罷啦

上連登問真係搞撚笑